我覺得黑警論壇幾有用

我今晚去 有無人會早啲去搵地方set場?

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

你日日都做得啦其實
唔使等621定咩

同其他行動無衝突, 幾個人set up 就做到... 總之同時進行, 遍地開花

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

有興趣隨時十八區都set得啦
講清楚地點 要搵人接力唔難
如果近我都唔介意出
係器材問題姐

去政總好啲 嗰度多狗